如果lihkg被ban, 可以考慮用linhkg或者lindun

用linhkg其實重好記，lindun就方便鬼佬發音．

721 重要一戰
不是最終決戰

Linden Chais unite!

Lin done

問題係新果個做唔做到同樣既穩定性